喂 自由閪 入黎啦 垃圾閪

721 一齊黎一齊走
5大訴求 6月到7月 一樣都未爭取到
我地政府一直用字眼敷衍我哋 一直都唔肯講撤回兩個字 其實唔難但她要面子
我哋政府亦都不斷卸膊 將自己應有嘅責任 一一 推走 問責機制到現今仍然系冇人需要問責
香港警察 長時間接受專業訓練 香港警察一直受外界評為優秀 佢哋既優秀一直只可用於訓練 根本 冇空間畀距地發揮所長 6月至7月全港大大小小 示威活動 淪為佢哋最佳發揮空間
事到如今 你仲有咩理由唔出黎 4位義士與我們離去 警察已經失去理性 政府無視我地 上一代既人 已經冇為我地去抗爭 我地今代人系未要繼續要舖佢哋後塵
最後講多句 究竟返少一日工對你日後影響係唔係真係咁大 你問系我冇說話好講 如果你覺得唔值 我地721金鍾見 我地已經冇野可以再怕我地已經冇得再輸